Mockito + JUnit 5
Проект

Репозиторий содержит исходный код приложения, подсчитывающего количество файлов определённого типа в директории, с возможностью сканирования вложенных директорий.

Все необходимые зависимости уже подключены в pom.xml.

P.S. Некоторые пакеты классов отличаются от тех, что были представлены в теоретических материалах, т.к. в данном проекте используется наиболее актуальная версия mockito - 4.1.0
Задание

Требуется покрыть тестами все методы классов:

    FileMatcher и его реализации;
    DirectoryScanner.

Необходимо учесть:

    верификацию количества вызовов методов
    ситуации, когда FileMatcher бросает исключения или ведёт не так, как ожидается (возвращает null и т.д.)
    множество положительных кейсов с различной комбинаций классов и параметров

Каждый тест должен тестировать 1 класс, обособленно от других.

Чем больше полезных кейсов будет рассмотрено - тем лучше, при этом нельзя писать тесты ради тестов.